［輿論戰］支那出左爆眼義士假新聞

有冇可以幫手整中英文版文宣解釋返件事？
琴日有手足做左個好詳細fact check

點知今日人民日報出左篇野

估計好快傳到其他網
有冇人可以整返幾張圖解釋返

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

微博咪拿來呃支那人咯
之前試過發文宣都比秒del 封號 完全無意義
都係轉移戰線去twitter 啦

po圖failed
直接貼link

有人係twitter拎呢個問我
所以想要中英文版文宣

屌你老母貼乜撚嘢大陸link

荒死人哋唔會放cookies?

一張收皮：

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

大陸人弱智，醫返嘥藥費！

補返最尾個張